[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1896)

1001唔開

slow！！！

波蘭俾C 啦屌

1001唔開咪搶啦屌

蘇

輸哂

蘇格蘭玩撚完

機會黎啦波蘭!和佢老味

永續雲加我DLLM！

-2c 阿屌

2-1

Goal都own埋

誤中 沒留意 sorry

西班牙

波蘭追和沒

波蘭整多兩角好WO

賤種Scot

dllm 蘇格蘭og 下半場派膠 出局啦

蘇 針了

So玩完 訓

仆街提子唔刷C快D輸

但求蘇追番一球輸半，不過打少個冇咩可能

支持

冰島!!!!!!!!!!!!!!!

法國

冰島2:0

冰島0:2

法國針

冰島值得1個世界盃

原來冰島讓兩球

法國真係垃圾黎

掉轉左

冇包皮既法國

萄角大已死？

上次西班牙6:0幫我補血
今日淨係買西班牙
繼續補血

波蘭追和夠架啦

包皮上場

塞爾維亞真係經常死好命

葡萄牙4.5/5b差一球 入多粒啦

法國個種廢

塞狗0:2

冰島先係世界冠軍屌你

提子你仆街啦. 半6全8

玩完
3k生活費都無埋

提子刷角啊喂 -2c

俄狗入咪

會多1角,半6全9

未完架av 你有運 有幾多人試過上30萬

9C 神級中位數我屌撚柒你啦

今個月都過唔到

9c -1

9C仲撚嬲呀屌

av巴

想睇一場轟番生

北愛u21客 2.8 x 羅馬客客2.4 x 黑山+1 1.8
dllm

波蘭和啦好嘛 利雲入波未

要入波呀 仲c

蘇格蘭和未

提子岩岩果C仲要護空門先有. 我屌你刷角啦

斷法國

俄仔5射0中龍...白兵黎呀dllm

波蘭入波未

俄仔果場都識刷角啦屌

屌 今晚明明法國同so 唔會輸 點知輸撚哂
點玩呀 今個月我輸左3萬 仲有2萬卡數要找
死撚得

停係9c

法國咁撚搞笑 有簡迪都唔出
抵輸

整多角好wo提子

蘇格蘭 賤種

屌你老母羅馬尼亞

支持巴打

利雲度俾隻角我

好彩羅馬都閪埋
都輸得抵少少

痴線 羅馬尼亞玩我？重注針收尾

唉 睇黎針得愈多 愈想追數就柯撚

dllm 羅馬尼亞

唔止羅馬 法國同so 都玩我

10k 針呢隊閪野 dllm

提子救角. 我屌你老味

羅馬dllm 死賤種隊

scotland dllm

今晚蘇 法 羅馬針幾多人
咪逼害我d手足啦屌你老母

10C GOALLLLLLLLLLLL

羅馬半客+塞狗客勝都中,係斷波蘭盤

D大船降撚哂

妹到比人入波先開心

訓醒收錢 波斯迪斯高

對立陶宛咁魚腩都和 dllm

提子角大叫得好辛苦

我記得簡迪普巴一齊出好似係廿場不敗
佢條友想試陣掛

10c

俄仔都半7C. 估佢唔到

賤種到妹到89分鐘比人入

羅馬cup

romania

1；4

西班牙4:1

羅馬尼亞blacklist 差啲中風

撚9我啊

Dllm羅馬一世球迷

波蘭DLLM

都係死黑山
無分別

蘇格蘭DLLM

羅馬原來正氣隊黎

避左友誼賽....避唔到蘇格蘭

蘇格蘭og條友斷腳未

屌你西班牙 4:0波膽

斷係臭閪波蘭到

Allin冰棚第三球

友誼波黎
法國隊有眼睇
仲要美國5廢

等緊數錢

俄仔下半場好入

原本可以收1800,臭閪波蘭

正式宣布國際賽係垃圾波
大家可以度定星期六日乙了

2-3萄 10c完美達陣

本身正路就 北愛 x 羅馬客客 x 塞爾客客既
不過屌你老味塞狗伏過我兩鑊今次買撚左對家
咁又88
屌你老母

想轟落日本仔

垃圾蘇格蘭

以為避左買法國好叻 點知蘇格蘭玩野

Jump9曬

國際賽不了

我都係

訓.6點起身返工

same road

大家針左幾多
我先 12k

車仔零比零

147k

土耳其仲唔派

今晚？定加埋

明明補5變4

蘇格蘭

呢隊撚屌買佢又死
買佢對家又死
你老味我cut左ac之後大家都要永久blacklist佢

國際賽蚊注啦 要睇班大帝上唔上力

盤唔似開到

日本仔有火同運動道德

補飛成功冇贏冇輸

法國都有普巴同包皮

俄佬入一粒唔該

補飛執返五百

蘇格蘭上半都正常 dllm下半場on99
咁就斷一關

北愛2.8倍 羅馬2.4倍 兩場都最尾有運過到
係佢老母臭系塞爾 之前又唔撚見咁勁

有時係咁 你覺得隊野閪硬就正氣俾你睇

踢些路迪 正常發揮

好撚唔抵 前兩關咁高倍

黑山睇個名都買唔落

Black list

冰島都可以有17次射門

睇個勢冰島似世界冠軍多d

FC岐阜近20場波贏得兩場
搏佢和波半格分分鐘輸埋
岡山讓平半

俄仔快撚d啪藥入波

法國仲要炸

諗起塞狗12M MISSED

其實上半都係以色列攻，佢唔係有個12m根本冇點樣射過門

法國仔

其實場波如果冇12m 蘇格蘭完全冇機會

法國仔叻仔

法國ng

你地唔講我都唔知初盤係佢作客讓人

俄仔主場都俾人禁屌

開波前好想要以色列
最後怕到skip..

又係麥包皮

發覺1-2 不過我諗who fucking care 了

射對家射到OG

冇買到

仲有人買ng既放心

法國12m

12m

12M france

法國12m?

2-2

假到

最高試過17倍和波。。

法國岩岩60倍反cup

Cup埋笨

屌你法國又唔見上半整兩粒 食屎啦

法國3-2

即場要幾假有幾假

D U21勁到
葡U21 9球
英U21 7球

3:2 2:3都補少少先

麥巴比

點解覺得 哥倫比亞贏唔到

買左法國盤

俄佬食藥未

悶到hihi 仲要怕分分鐘冇球

吊訓醒左都想訓返

買左睡典。。。
可以睡嗎？

唉 提子 so格 俄仔 3x3準備本都收唔返

毒販贏唔贏到哥斯

2:2 ft

法國 假波到呢

俄仔輸波未

岩岩見到2:2有20倍諗住博博下秒就入

俄佬入波未

俄超日常

收工收錢系列
日本仔 巴拿魚腩坐飛機都坐到腳軟啦 仲踢波

咪臭係，英撚都大炒佢地6:1啦

烏圭赢有2.05

美國 定哥偸好

俄佬

哥倫比亞點睇

一定買美國 面子波無得輸

會唔會有波入
無我補飛去訓就算

今晚d賽果jump撚死人

屌俄佬半7全8？ 比多2c

俄狗唔入輸埋佢

9c

買10蚊無入球燈下先

哥倫比亞咁高水 驚驚

俄仔一球中龍都冇. 成班盲人

-1c

無時間啦俄仔快上

點會買哥撚

訓得

俄狗唔食禁藥就唔識贏波？

0.5/1b

博唔過

點解呢

垃圾0:0波

睇落似 00

仲學人做戰鬥民族

730 半和
930 客+1
點睇

俄仔贏波即刻顏射普京

俄佬入唔到全部死刑

兩隊守又守唔好 入波又唔識 買細波仲好

930個兩隊

友賽同盃賽都on99

驚你無命收錢

補幾耐

2mins

又話俄仔禁藥？

屌你死俄撚

算數啦 兩隊都垃圾 戰鬥民族

兩條3x1 一條斷法 另一條斷俄

屌針2000

3X1 斷俄仔.. 屌佢買佢對家就食禁藥.
買佢果陣就唔撚食

8x1就係繼佢兩個

斷

0-0ft 都唔知踢咩9

俾土耳其個場昆咗 以為俄仔有入球能力先冇買細波

土耳其最尾一下頭鎚差啲入

唔中就柒就

北愛＋1✅
葡萄牙✅
賽爾維亞✅
羅馬利亞✅
蘇格蘭❌
西班牙✅
法ng ✅
俄佬❌
美國2.5s
墨西哥半和

瞓

哥倫比亞實出全力踢 比美國佬睇岩高薪轉會

-0.5/-1高水

小注黎？

美國！
諗都唔洗諗

等陣容

揀場細波 邊場好

dllm 成晚得西班牙正氣

0-3半場波強

今晚重新上路

0730 半和

串晒蘇法俄
3串1對家
派完錢真係會行衰運

730手足們買左咩

哥倫

半和想屌

屌買全和都得

美國佬主場 膽粗粗買咗主fg

蘇狗廢到

琴晚正數

準備中
呢場美國一係羊一係和

真

美國 必敗

點都唔會買哥撚 廢到

屌 明明美國佬主場 點解咁撚多哥撚fans

想買半和細波買唔切 過左10秒

因為好近

真係主屌打

法卡奧炒

話撚左美帝無得輸
重注了

墨西哥無盤 點買好

哥倫睇住黎食...

哥撚啲反擊咁勁

屎就有份佢食

南美古惑波

哥撚即場回到平半

0930
半主,主-1

羅辛奴

墨西哥在世盃後2戰全敗，先以1比4不敵烏拉圭，再負美國0比1，表現差勁。哥斯達黎加近況同樣不濟，近2場鬥亞洲球隊全敗，合共失達5球。兩軍今次都以試陣為主，一眾新人必希望表現自己；加上兩軍風格主攻，「入球」必大，「讓球主客和」則取受讓客勝。

兩隊主攻 馬會去左平衡時空呀

哥倫踢前面4隻都夠

我個半和細波呀 點解唔禁早10秒

屌你老母蘇格蘭

你啱

美帝一個巴特利就夠

成班粉腸hea踢

美盤gel得？

兩邊一撚樣 唔知踢乜鳩

0:0完場

半0:0 下半0:1/0:2

00完場 睇款

0:1

0-1

Diu咁撚快0:1

繼續入

gchi

樓上全部戒賭啦

靚撚到

點入

James勁到

言屎勁到

占

抵佢入 屌

哥倫ggggoooaaalllll

有 feel 呢場

占士快手入多幾球

差啲2-0

James勁到仆街

哥倫順到

古亞大盜都爆死d美國佬

美國下半場追和反cup大炒100%

咪on9啦

半客輕鬆CASHED

沉晚蘇格蘭應該輸死好多人

美國追和10000％

原來買唔到半和係好運

又訓左無睇波 尋晚法蘇俄針左幾多人

重傷啊...

仲諗住穩贏 追番d 點知

避左俄羅斯同法國已經
以為最穩係蘇格蘭
葡萄牙波斯塞爾西班牙斷佢一關

墨西哥半和針

千萬千萬不要買，會半主

羅馬尼亞細波慘死！

墨西哥入未

繼蘇格蘭後 今晚到英格蘭出黎害人 又係平手盤

乜都避開晒 買左葡狗大

個App係咪死左？

1:1

美國下半場將會變左11個美國隊長應戰

美國隊長出動

話左美國追和反cup 100%
邊個笑我on9

ACosta

屌你老母哥倫

哥撚邊會夠膽係美國地頭羊波
美國主場仲要14場輸得俾巴西

墨西哥對歌斯達黎加
買大好似仲穩陣過主-1 點睇

2:1

墨西哥 半大全大

美國隊長

得罪講句 哥倫想入你就入到
垃圾美帝

邊個頭先笑我on9?

On9 2:1

2:1了

哥倫同so格一撚樣 上半領先 下半派膠

成班傻西買俄佬又買哥倫

無即場，中伏

美國隊原來有韋亞個仔

2:2

Nba

屌你老尾咩波黎

成班on9買哥撚

on9

Cup呀哥撚

世界盃仲未俾佢玩夠

屌你咩 咁撚兒戲

垃圾國際賽都買
你班撚樣爛賭到

哥撚睇住你黎食啦

牙普

on99咁失波 on99咁追和

美國再入

屌你老母入呀哥倫

齊你喳 紙老虎

和

美國點都贏盤先
如果唔係馬會80億爛帳

哥撚半格都收貨

買俄佬執左幾多？

2:3夠了，cls Columbia 撚狗

一定唔會有

唔明

美國個勢仲好

繼續燈

燈你老母

美國下盤半一又派錢

救得一個得一個 墨西哥 -1

即係全格

結依叔叔唔好玩啦

細波都爆埋 有運,唯一買到個注係美國下盤

美國佬咁要面子點會主場輸俾你

醒目！

拿華斯朋友隊真係買唔過

Gel 上gel

正呀美國盤中撚硬

美國大概71-90會入2球
外圍值博率有78.6892%

買左幾多上盤呀

哥撚係睇住黎食 但如果佢唔俾人入 佢自己係唔會敢入

美國，中！

要墨？！！

收皮啦毒撚

頂埋20分鐘美帝！

國際賽買下盤

屌你老母哥倫入呀

80分鐘2:3唔該

有睇世盃都仲買哥撚真係恭喜哂你地

頂乜，1000％假球啦

上次開上盤 今次開下 識買了

2:3

2:3睇撚住黎食啦

正義必勝

紙老虎發威

2-3

goalllllllllllllll

我相信會3:3

哥倫繼續入
我要大大力bin叔食狗

1球1助攻 迷占

法膠繼續入

一陣你就笑唔出架喇

要換曬d後防dklm

無入球allin

加我一個 大大力bin

結衣毒撚有冇野講

爽啊 刺激過坐過山車

話撚左要入你垃圾美國隨時入
美國隊長呢喂
iron man 出黎未

哥狗咪再撚狗，半格夠了

一入波比人換走

墨閪咩陣

換走兩個正選前鋒就係準備俾人追和

🤔

3:3

2:4

埸波仲要係florida踢
擺明落人面

一陣未?

？

全格

goalllll

好彩蚊注姐 垃圾美國佬

4:4

美國隊長收皮了

咩話。。。。
2-4。。。

好撚好味 食足全格

Jump, bye

係咪可以bin叔食狗啦

唔好gel住 要bin完左都未遲

33

哥撚真係唔會有半格

一換即入

其實一收韋亞出兩個不知名人 大家都知咩事

100%追和/反Cup？
係我就匿番埋唔好出聲啦

美國準備追和
放心100%

Columbia 叻仔

結衣毒撚

中柱 差啲2-5

笑喇笑喇

假球

一定買左好多哥撚

尾場老墨？

好彩避左美撚細波+下盤

一早估到佢反手GEL啦

5:4完

美國=大波

叔狗去左邊？

唔撚理 bin定先

gel 埋墨半主

留力ALL IN日本仲好

下下比人through ball 成班友企哂禁區又唔迫

上，我兩注了。。。。

2:1果時以為仆街 點知食個早餐變翻2:4

我覺得唔bin鳩叔食狗條氣好唔順

Come on bin我

國際賽閪波切勿大注

頂埋最後幾分鐘

仲有無人bin我
我好想俾人bin

畀你gel到啦: 唔好燈我媽媽

今場買左乜

我屌你老母閪呀叔食狗
你唔好逼人吓吓要cap圖bin鳩你得唔得
我理得你正手定反手gel
你知唔知你好撚柒呀柒頭
捐返入你老母個閪未

Anymore bin?

反手gel 扮乜

美國弱陣哥撚強陣
買美國既到底諗緊乜

一世球迷?

繼續繼續

忍咗60幾分鐘俾人鬧on9
唔bin鳩佢真係心理唔平衡

收晒錢 食好西
邊得閒bin你

繼續bin

買美國只係一啲懶型懶獨特嘅柒頭皮

好似又有人食牛雜wo

62分鐘買高水哥倫0.5 5分鐘收錢

真係傻鳩先買美職聯d垃圾

墨閪半主-1開唔出,屎都無得我食

半00 全20

真係爽 食全格

馬會麥閪主win 1.45
bet 365 17分鐘已經過2倍

哥達下盤 冇得輸

Dllm
Boom了

墨仔不射

墨西哥係出垃圾陣

墨閪0射 半主玩完

忍多30分鐘，唔好衝動

要了半主

對面咪又係得ruiz campbell呢d回塘野

嘩屌 拿華斯狀態好到

賭外面要6成勝率就嬴 馬會D閪水真係要6.5 什至7成

半主已死

哥倫易到

道不同

😂😂

西哥 入啦 大波呀

屌你拿華斯

輸埋

好波呀墨閪,輸返晒琴晚贏個D

Diu你墨西 ，半場追和啦 我餐lunch呀

讓客+1 買太少

出墨假人

回塘 > 墨假

笑死

1:1 半場反cup

goal

平和針

墨閪學哥撚睇住食

墨入多一粒cup埋好嘛

2.5大-1 朝早真係最撚正氣 凌晨果d 濕鳩波

半大易到...唔敢買

我個波膽呀屌

頭先哥撚都開唔倒 點敢買呢場

半主阿屌你老母

墨半場贏埋佢

半主

我都有諗過 半和收貨

買唔切大波又跌錢, 慘

墨仔半主 一世球迷

是撚但入多球得架啦

尋晚葡萄牙差一隻角
射走左我8k

屌 墨狗

2. 5大易到

尾段停哂經都唔補下飛

垃圾墨西哥🇲🇽 厄飯錢

半大 全大

訓左

俾多球啦屌

1:2

吊墨狗

11場波 開10場客盤

中！

取消關注,訓

墨閪個種廢

3:2

球12碼靚到..
射網仔仲要撞跌埋隔離個水樽

竟然開到半客 好撚感動

針

嘩撚賭仔

正ar 多謝多謝

半大全大cashed 多謝

1:3

尋日d波開左幾多場半客

4500>5300>4500,成晚無賭過 朝早閪波

屌,全大兩倍咁撚易, 臨到9 點半果陣俾老細叫左入房買唔到

屌今日轟日本仔算

同路呀寶利

墨西哥主場都咁垃圾

輸撚死我

巴拿馬咁廢 456

小日本唔正氣, 234

哥斯頂住唔好輸

日本仔都讓咁深

羅辛奴出黎未 落閘放狗

贏法國同蘇9，其他全中 7x8

求你開讓和啦

兩比兩

四比二既,搵一個巴打含我

我

我了

哥倫比亞就4:2

開個單比我

Goal 2:3

頂住和啊

屌閪哥是咪會cup

咪撚咁狗啦墨閪，睇住食和左又hea
買你win先得1.45

客頂住

3比2 準備

可否4:2

未入個個報哂分係咩玩法

假分

自膠

睇緊直播報分都有問題？

客主

贏兩球派100

20分鐘可以比多球? 閪哥

Lm

你報個陣都幾肯定未射球12m

留

讓和頂住啊

呢場墨西哥唔贏
馬會大約蝕6000萬

我個全客同+1

唔係你死就我亡

操盤手又出手

我買80$姐

有即場既話真係怒轟無入球

算啦 叔食狗係柒頭就係人都知啦

逼害半和手足

你唔係買左-1 咩

好彩冇即場

睇個勢都係3:2完,仲唔怒轟無入球咩

早就係到幫你地贏
琴日出既水全勝
4中4

52 62 72

馬會蝕關我撚事

依家班閪佬就HEA踢,拿華斯朋友隊又無攻力,即場無入球真係食撚滑

日本好似實中咁 all in左

呢場開唔到主其他
各地莊家應該即日破產
找唔到數

救得一個得一個 烏拉圭

咁快唔記得世界盃前唔出力既日本...

但巴拿馬真係好撚廢呀七公

廢鬥廢緊係博冷...

法國1.2都贏唔到啦

無入球食撚滑

巴拿馬點睇都唔似會贏 同埋日本啲新仔應該會認真踼瓜

韓國U21 1.03

3-3抽一個手腳派200

ME

4-2 食撚滑 快手

lm

墨西哥扮完廢就入波啦

師兄都好落力燈

分析埋比你聽又話燈

巴拿馬係真廢

中柱 補中頂出界
屌你老母

友賽 90即吹

無賭過了,ALLIN日本

巴拿馬仲廢過哥斯達黎加，好難唔買日本

日本讓球半兩球我都會要日本

墨西哥臨尾幾球都差啲入 我屌

烏龜就要睇陣先敢買

拿華斯又救 屌

讓和goal!!!!!!!!
起機了

求派

1600》1000〉2500好彩中到半客 客FG同大波

琴晚好正氣

架仔同泡仔熱身賽d波唔買對家真係唔好話自己識波

同感
今朝仲正氣

有冇人派起機

個哥倫比亞真係

屈撚左機

allin 小日本同烏拉圭

好撚正氣 係咁開個結果出黎J

占士果球癲撚到

日本一定要大大注轟

咁多人買日本
初盤半一 宜家去到一球球半
點都唔似食到全格

最正殺下盤殺到半都無

我對住個賽結黎J 射埋落個mon

腥撚到

都味夠 我仲要食番啊

可以J到日本開波

都係cash out 3000先,一陣又賭到眼紅乜都無

Lm100

你中左尾場,派我未

Cash out要拎去洗 唔洗遲早又返馬會

我買80蚊 派你廿蚊
你派番我100
Deal?

8/10
科隆❌
超重心：梅斯 @1.82✅
超重心：高隆 @1.71✅

9/10
梳士貝利 @1.68✅
梳士貝利 -1 @2.48✅
華斯高 +1 @1.67✅
蒙特雷 @1.51✅

10/10
水手 @1.88✅
比馬 @1.525✅
(心靈：比馬半大✅)
(心靈：水手總入球2, 3球✅)

11/10
半重心：北愛爾蘭 +1 @1.68✅
蘇格蘭❌
葡萄牙 @1.78✅
西班牙 @1.95✅

屌你

之前cash完都好易輸返,睇下今日會唔會,一陣會allin日本上盤

讓和格

我feel到炒3粒

咁買單數

日本仔一睇高就會輸
老實講你出副選憑咩炒鳩人
買日本都弱智

我發覺自己買邊隊，邊隊就回。
今個星期賭咗四場，琴日買西班牙，前日比馬，星期日車同阿
贏少勁多

跟

有無人針晒

有

今日買日本 但好似大船

差墨西一球

日本已入手

豬到唔敢落注

曲線

認真
寧願博烏拉圭好過買日本
日本出新仔退國球球半都幾癲

讓一球球半*

買烏圭 = 唔識賭

巴拿馬唔輸我扮維尼叫

墨西哥係咪仲未有錢

ching 咪jer住晒喎

6點易賭

今晚烏拉圭

6點賭邊場 365？

日本落撚到

日本 烏拉圭
2x3
轟呀

未有波比你賭係要拖下你

屌你老味明咪得 洗唔洗講埋幾多秒開波

馬會冇哂錢啦 按緊間鋪

好辛苦 明明全大中硬 係咁睇自己係咪買錯 屌

要

下0比0完場喎

係洗唔係要

睇得好辛苦

各手足加油

俾蘇格蘭搞到要追數。

吊你老母全隊空難死

想要日本

係咪覺得自己單機好威

Bam完人貼出黎咩心態

你講到既 可以講埋

想人讚佢叻叻豬

唔中jump

講唔到 啞左

睇好日本個場即時高水角細

9.5/8.5

住香港真係死撚左去好過 食支煙既自由都就黎冇

垃圾火車頭

今場補番幾個大國腳

456得啦

多謝

Gchi

我死埋一二邊食的

終於派智狗盤

筆仔買咩

係咪又多個想jer我

跟你個日本啦
琴晚 西法瑞哥4x5贏得50
巴拿馬d人咁撚廢

記唔記得世盃英格蘭半場5:0

烏圭開得出 馬會大約蝕一個人工島

比利時半場0-0
我見日本前場d人腳唔差咋

輸撚死你呀傻閪以為自己好醒

呢班o靚仔先勁

烏龜無so雷 得卡雲尼 南韓有無燦仔

德乙仔都J

好彩早買早享受
估到日本落飛啦

烏圭個邊就落假飛引伏

巴拿馬邊會咁渣

義仔先岩

1.99》1.83
想買都唔買啦

又黎

日本半主串南泡半大

so9 廢, 有卡雲尼夠唒

正呀日本大船

1.77

allin咗日本

日本快d多d人買

中硬等收錢的波

半主得返1.7

Blcok人唔係問題 貼出黎到底係咩心態

突顯自己高人一等 輸比馬會都特別多

得返 1.74, 屌那星

復出第一擊重心 日本角大

小日本大勝可期

如果開巴拿馬 馬會真係蝕一個人工島

1.99

買番大d咪得囉
橫掂羊撚硬
唔係唔上船下話

烏平半都好正

坐和望贏

兩場主盤 信者得大量金錢

1.99>1.72
有冇咁堅

日本落到咁點買

韓狗對南美國家 幾班波黎

準備binc 美國贏硬

已上日本 烏拉大船
準備攬炒

我講架bin我呀

大蛇救我未 我針哂

又要開個4-2賽果出黎J

仲有操盤手

日本落飛落到癲

澳門操盤手

起碼3粒

等佢上水 救得一個得一個

買個5-0主其他玩下先

架仔轉盤？

係 贏2粒都係得半格

轉左盤又有d驚

買個-1和保平安先

d 飛有冇咁撚勁

1.67

個個都咁睇少巴拿馬

日本個盤咁撚on9
買2.5大好過啦
日本後防成日自爆

國家隊既卡雲尼先勁,依家班韓仔仲要免埋兵疫,點會同你打真軍

我1.9水入都覺得蝕左,依家1.67水

飛機倫
搭成廿個鐘 腳都軟

半主落到1.63

咁又係，諗起上次男亞足南泡班撚屌對日本撚足賭仔90分鐘，到加時無幾耐就入

個盤1.67
但大波 1.8幾 咁得意

Uruguay’s 🇺🇾 starting lineup vs. South Korea 🇰🇷.

Muslera -Galatasaray 🇹🇷

Cáceres- Lazio 🇮🇹
Coates -SP. Lisboa 🇵🇹
Godín - Atl Madrid 🇪🇸
Laxalt- AC Milan 🇮🇹

Nández- Boca 🇦🇷
Torreira- Arsenal 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
Vecino- Inter 🇮🇹
Bentancur- Juve 🇮🇹

Stuani- Girona 🇪🇸
Cavani- PSG 🇫🇷

2:0

有高甸拿索特,韓狗點入波

前鋒都有保證
史杜安尼 卡雲尼

基本上唔炒兩粒叫輸

通常個盤熱到咁

都會比弱個隊入先

卡雲尼psg 俾人搶唒風頭, 國家隊要博盡了

烏拉圭最多咪和
點會輸

建議大家一於入多啲錢訓落去

烏龜外圍己經落到半球
趁馬會仲有1.82 快啲買

呢隊日本會唔會刷角呢

暫時要
巴拿馬下盤
烏圭和

其餘留番今晚玩場重心波

重心 角大

呢隊架仔好似玩傳控多 skip角了

我都唔信
呢度都冇人會信

-1 4倍好正

打左10k客盤 2k -1

有無飛睇

即刻買客盤旺下你
利申連針5場

1968 12-10-2018
15:38 讓球 星期五 2 南韓 (主) 對 烏拉圭 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.82 $10000

$10000.00

燈唔到
烏龜連葡萄牙 墨西哥呢啲都大炒
會唔會贏唔到你亞洲仔

馬會會唔會咁好死開兩場派錢波比人買

南韓有冇出化妝龍

條飛又膠 個人又膠

同圖 貼咩字

日本得返1.65
買又低水 一陣輸埋真係喊三聲

ching 睇黎好勁
你似成日贏錢個啲

馬會d 00之間有逗號架

識玩

條on 9仔真係當人傻

1.65啦

ching 好聰明
咁都睇得出
一定成日屠狗會

我真係想睇下1.99跌撚到1.65 最後會開咩波強

烏圭

主其他咁上下

頂住唔轉盤既話多數日本羊

1.99買左上盤

而家買埋下盤=不敗

深盤又低水
不如等佢即場 博佢半場入唔到好過啦
點買啊

多你3個0
sorry

大多你10蚊

日本 鳥龜 牌面上羊硬

日本個盤幾注大注打落去 打到冇肉食
我就試下 2注博2.5大@1.78
下盤 巴拿馬 1注 @2.18

鳥龜個盤 原本睇好個細@1.59
又係冇乜肉食
咁不如博一博1注南韓下盤@1.98
1注和@3.05 4注細@1.59

再補條一注大波射細波
@1.78 x @1.59

申: 第一次賭波

食水位都賺死你

0成本博開下盤

我人生第一注買左$10000烏圭
唔好嚇我

作客 國際賽
我係都鳩估為主
Good luck

請問南韓有球員名單睇嗎?

日本唔轉盤就轟落-1到

都係得個1.x
半大la

話明小日本梗係開細
你識唔識架？

大巴拿馬

烏龜啱買1.79即刻跌落1.76，邊個ching咁重手

烏龜場最怕泡菜主場哨

All in左 唔中jump

你針

轟左60k

出面智利平半超過2倍
馬會得8x

今晚英撚有無同路，上次90分鐘都係打和，今次仲唔贏返

feel 到兩場正氣波, 全連登收錢

買大波是唔是安全

長追小林悠 信念注

日本想要少球

不，日本是伏的！

真心 唔覺得巴拿馬入唔到波

一野回返1.84

日本做咩回左咁多

Gg 1.84

傷左wo好似

入1失4

大波又回 係咪針德

上盤針

突然間又回咁多

日本[-1/-1.5]

用左澳門大數據分析現任盤手
烏拉圭贏機會95% 和5%
0機會會輸

日本 上盤 半大 全大 主其他

我少球了

日本仔個陣容

哥撚一樣啦

出左陣大回？

咁已經唔會細波啦

唔賭盤 3.5b x 2:5b

有咩人

有咩問題

夠大炒啦

冇咩大國腳喎

明眼人一眼睇得出巴拿馬飛咁遠去日本係旅遊啦

隊隊去日本都係想call g

假回飛
大軍名單一早知出二隊
唔會賽前先回
日本上盤100%

琴晚應該call 完腳軟

大迫勇也
打緊不萊梅

夠造

藍字注意！！！！！

籃字

分分鐘搵u21都夠殺

仲唔快D 大手車落日本！
重心注啵

回到咁

角大

買左20萬唔中就報警

你記得搵kaaaaa...
佢出名。。。

一陣又有得bin叔食狗 諗起都興奮

柒頭招志強又講澳門數據

Blue 子！！！！

大波波啦

唔出中島

日本3.5大
烏 上盤
馬拉加 8.5s

仲有人未扑個澳門操盤手？

不論佢既紅或者藍，
我感覺都係神準！

條柒頭一陣又會上水講啲唔知咩偉論

大蛇嘛！

屌 宜家bin定先喇

我要了少球，不 gun了

係咁燈
我真係屌佢老味

10.5b 架仔happy corner!

小林又唔出 勁果班係曬後備

日本有咩人

回到

回水未？
今朝美國

回到1.86

日本針

1.88

仲未知我點屌波

日本仔好鬼

反手呀嘛 最撚醒係你

快回水！！

洗唔洗俾證據你呀

巴拿馬下盤gel

日本大家快d買多d

西火都炒啦 驚鳩

出條真飛嚟睇呀

巴拿馬南韓上呀

依d 閪波
撚會打真軍
買$10 3:3 睇波算

小林悠都無 等佢出先買了

冇圖既...

1.9

角大100蚊玩下算

手